全城響安真係好煩呀！！！

嘈醒哂啲人啦！！！
唔好咁得唔得呀！！！